夾 龍 蝦 阿 姐：每 次 排 隊 玩 遊 戲 就 會 有 人 取 笑 我 圍 拍 我

因在早年冬季美食節夾龍蝦而「一戰成名」的王女士，也有來參加接鮑魚福袋遊戲，她於兩日前已排隊，成功搶得18個鮑魚福袋，但她卻表示不太開心，「之前個網絡片段令我好困擾，每次排隊玩遊戲就會有人取笑我，圍拍我，搞到我好尷尬，每次玩遊戲都匿埋後面！」她表示，不斷玩遊戲搶平貨只是想讓家人開心，以後會繼續排隊掃平貨，呼籲大家不要再取笑她了。

你個野壞左呀

好難唔笑

有聲

黃小姐準備好未

不太開心
你食屎啦 如果當日你唔係咁肉酸 撚有人笑鳩你咩

認真，佢唔笑果下好嘢

梁唐青儀黎既喂
呃我唔到既

幾十歲又真係幾慘既
冇頂唔順自殺算好叻啦

每年都笑幾日

好可愛喎 唔好咁衰啦

其實真係幾慘 一年一度
真係咁就一世

呼籲大家唔好笑自己
同叫賊仔唔好走冇分別

今年有冇其他片
利申 fans

On撚9 對屋企人咁好咪當為屋企人被人笑囉

對答幾好喎 又有笑容

老左好多

搶得咁過癮

做得出怕咩比人笑呀

甩左呀你啲袋

壞左呀！！！你個野壞左呀！！！

同反智轉身條友一樣

正牌條路自已揀

抵撚死
貪心廢老

頂你唔好咁大聲好冇 笑到我gapgap聲

[size=4]姓黃既黃小姐準備好未/size=4]

呢d師奶一街都係啦
唔格價唔貪平仲邊係師奶
其實都幾搞笑
老左仲有氣有力家人都應該開心

佢啲仔女應該覺得好撚羞恥

人無恥則無敵

有呢d 老母都幾好
雖然係貪心
但柒既自己柒,但柒係為左屋企人食好野

黃太偷偷留下負評

同強國袁話判刑無政治考量有異曲同功之妙

佢個仔幫佢架

為屋企人姐,雖然係真係柒左啲

佢算係咁啦

如果d marketing識玩 真係可以搵佢拍廣告

不過你地咁on9 點會諗到

佢咁無恥但又唔想人笑
我只係諗到句笑貧不笑娼

諗到又點
做到先認叻啦壽頭

如果d日本仔識玩
真係可以搵佢拍av添

不過你咁豬兜又點會諗到

好撚慘啊屌

阿姐實肯嘅咩

瘦左

個單野都過左咁耐啦 又唔係做過D咩作姦犯科既野 師奶仔衰貪心姐 而且都比人娛樂左咁耐
放過佢啦

你個野壞左啊！！

一人18袋
都係咁貪心

其實應該推廣呢條片去到廢中廢c9廢老階層 等佢地自己都警剔下唔好做呢啲野

認命吧

以一個人黎講 佢真係好撚丟架
但以一個師奶黎講 肯為左頭家唔要面拎咁多野返去 都係想屋企人有好野食姐
其實算唔錯

唔好用手唔好用手

而家啲50後真係唔捱得
比人笑幾句就係到埋怨

你真係太睇小中国人貪心既劣根性

我唔直接答你，我用新聞答你

為屋企做到咁都算唔話得啦，希望佢屋企人會識得感恩唔會覺得醜而嫌棄佢

你個嘢壞咗呀！

如果有償，應該肯；美食節唔搵佢

自己衰先，反而怪人

睇個post都笑出聲

咁撚無恥驚人笑

佢話九六八九
你個野壞左呀!

驚你果野又壞左姐

笑到你入棺材個日為止

係囉
日日笑佢咩，自己做得出就預咗㗎啦
依家仲俾你玩冇blacklist咪好囉
幾廿歲人咩風浪未見過啫

兩個負皮
係咪對仔女丫

換下的字眼 睇下一唔一樣

以一個人黎講 佢真係好撚丟架
但以一隻支那狗黎講 肯為左頭家唔要面拎咁多野返去 都係想屋企人有好福利姐
其實算唔錯

條師奶貪小便宜貪到出千
你地仲可以幫佢口
好低質

唔好再笑佢喇
好可憐

屌你老母你個user名

佢個野真係壞左喎

呢條友上年美食節朝早1蚊福袋時間
格硬搶左呀婆個福袋放低一蚊走人

呢啲咁嘅廢老，又貪心，又瀨皮，正宗港女港婦始祖嚟!

笑都係因為佢玩遊戲叻啫

叫人唔好笑你，又唔諗下點建人哋笑你？
正宗廢老思維
人哋就係笑係厚顏無恥、貪小便宜、唔遵守遊戲規則呀
個個都好似你咁，下屆美食節仲鬼有人搞呢D遊戲咩
推廣又推廣唔到幾多，全部人純粹嚟屈機玩搶嘢
用爛咗人哋遊戲工具係你問題，唔洗你賠咪偷笑囉
個工具實唔好用㗎啦，咁好用不如一開始俾人用手啦
咁大個人都唔化嘅，係都要人笑你至安樂
好啦，而家你去到邊都俾人笑喇，隨時連累埋家人
仲話想家人開心，姓王就啱喇，直頭改寫做「黃」啦
俾人笑到面都黃仲唔知衰咩，全個家族真係多得你唔少
千祈唔好放棄呀，繼續你嘅作風啦，等我哋繼續有得笑呀

姓黃既黃小姐準備好未

即係話師奶唔係人

下下

咁貪小便宜
直頭唔用工具用手

可以怪邊個

好難唔笑你喎

唔會笑佢
嗰種貪得無厭，唯利是圖嘅心態係要鄙視佢

笑鳩你貪小便宜呀

廢老果種貪得無厭
唔笑你就奇啦

無人好似你咁肉酸啦

完全唔明2個負皮點黎
好撚好笑

你個野壞左呀

冇計

你啲屋企人就真係慘
成世都要陪埋你俾人恥笑
啲廢老最鍾意用為屋企嚟合理化自己嘅惡行

冇錯

同cctvb膠劇一樣。自己做衰野就話為佐頭家

又搶十幾袋野

你唔係覺得佢做得啱呀哇？

18袋鮑魚福袋
貪到咁好難唔笑你

有兩個仔掛

會繼續笑

我睇唔到佢為屋企嘅一面，只睇到人性醜陋嘅一面
貪撚到出晒面，同蝗民搶工業鹽有咩分別

黑警就話為香港秩序
政府就話為香港市民
仆街大財團就話為股東利益

支那賤種就係鍾意拎人做擋戰牌美化自己惡行
呢隻龍蝦呀姐屋企係咪窮到唔搶龍蝦就冇飯開呀？

啲賊偷野都係為左屋企人啫

口講為屋企
明明就係滿足自己d貪小便宜心態
平時無野叻咪靠呢d刷下成就感

抵689都讚你

大會應該揾佢做代言人

佢叫呢啲叫自取其辱 笑你咪笑你囉 鬼叫你做埋啲咁丟架嘅野
你個野壞左呀

貪到一個點可以有幾可愛？

阿嬸都食得落

好撚出色

每次睇都會唔爭氣笑左

甩左呀你啲袋～

好心唔好咁仆街啦都笑左咁耐仲係到講你個野壞左呀人地好慘嫁

死廢老真係呢
個野壞左代表要用手？
唔跟遊戲規則玩同搶有咩分別
果d參展商冇追究係唔想搞大件事
唔代表個廢老冇錯

有幾慘呀
笑下唔得呀
笑多幾年無得笑
依家仲有人記得佢
佢應該開心至係

執左咁多幫人做下宣傳都好應該

係
佢講到咁係咪想暗示
其實係咪好多廢老好似佢咁
唔跟規則玩？
只係無影到佢地

笑你就梗架啦

可以攞去做華人民族性嘅教材

有片顯示有其他人用嗰個工具都夾到，佢自己唔識用就話壞

其實美食節應該搵佢做吉祥物

垃圾

咁撚肉酸係人都笑你喇

有無人有佢搖錢樹個個gif 好想搵番

因個野壞左而令黃小姐慘被笑足幾年的龍蝦姐表示: 唔好再笑我!

真係好冇陰功呀
連牙婆都恰

有時真係忍唔住笑